[小日本又殺人] 日本神奈川暴徒隨機砍殺小學女童 .........

“這個世界上的一切，早已經掌握在無數只手中，我們看得見、想得到的東西，都已經有了主人，想要!就只有從別人的手里搶!只有踏著染滿了鮮血的階梯，未來才有保証。

永遠用蔑視的眼光去看自己的對手!不論他們什麼身分利刃總會割下他們的頭顱!做為勝利者!我們有資格也有必要徹底的毀滅對方!

讓敵人的鮮血，成為我們的汽油；讓敵人的血肉，成為我們的食物；讓敵人的靈魂，成為我們無盡的勇氣之源；用敵人的生命換來我們強大不可摧毀的力量！

放手大幹一場吧!這是個收割生命的年代!

嗜血!

這一次誰也阻止不了我!

痴撚線蘿莉都斬=.=

點解個世界會變成咁

原來中國真係安全好多-﹏-

日本媒體報導，日本時間早上7時44分，神奈川縣川崎市發生殺人事件。民眾報案，登戸第一公園有四名小學生被刺傷，根據警方說法，現場約有16名大人及學童被刺，已有2大人1小孩無呼吸心跳。

現場逮捕一名男子，兇嫌於行兇後試圖割喉自殺，也受了重傷。據指出，現場發現2把菜刀。當時為上班上學的通勤時間，案發現場離小田急線的登戶車站只有200公尺。

NHK 報導，年約50多歲的兇嫌是揮刀刺向在等公車的人，據傳他本人自殘後也無呼吸心跳。

關動物咩事。。

係

肯定係假

就算係真都係日本支那人殺 一定係咁

最後張圖

無差別殺人事件

大大量支那交換生扮日本人，想高等高質人類滅絕

痴撚線

個別事件

個班話要去守護蘿莉嘅人去曬邊 點解仲可以畀犯人有機可乘

仲多唔報出黎姐
睇唔到唔等於冇
尤其Chi na呢啲媒體比人控制曬
大眾唔知道=社會和平穩定

咁又唔係呀
大陸啲刀可能一斬就斷
咁就唔會咁多人死

個暴徒一定係中國人同韓國人既混種

傻啦大6人見斬唔死都搵其他方法整死佢
殺人賠少過傷人好多

你啱
直頭買定唔同武器
促進經濟

促進經濟 終國又贏美帝

唔知蘿莉d肉好唔好食呢

支那早排都有單上報啦
連登仔都有放相放片
個細路塊面吊住塊肉(好撚大塊, 血淋淋)... 住識行識走

終國只有被失蹤

斬完咁多人結果一下自殺就解脫咗懲罰 呢個社會有病